由各國都無一個叫中共承擔合約內容

可以估到中共同人簽合約係派王毅出去
然後王毅話自己唔可以代表習近平唔會簽名
而且叫對方簽左先 之後就會收到中共既大型宣佈 例如黨報咁
變成無白紙黑字既合約 可以隨時唔FOLLOW

同中共講合約，簁鳩氣啦